#. extracted from /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/templates-en-US/editor/ui/chrome/dialogs/EditorPublish.dtd, /home/dwayne/dev/mozilla/firefox/build/l10n/zh-TW/editor/ui/chrome/dialogs/EditorPublish.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-30 01:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. Window title
#: windowTitle.label
msgid "Publish Page"
msgstr "發佈頁面"

#: windowTitleSettings.label
msgid "Publish Settings"
msgstr "發佈設定"

#: publishTab.label
msgctxt "publishTab.label"
msgid "Publish"
msgstr "發表"

#: settingsTab.label
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: publishButton.label
msgctxt "publishButton.label"
msgid "Publish"
msgstr "發表"

#. Publish Tab Panel
#: siteList.label siteList.accesskey
msgctxt "siteList.label siteList.accesskey"
msgid "Sit&e Name:"
msgstr "網站名稱:"

#: siteList.tooltip
msgid "Choose the site that you want to publish to"
msgstr "選擇您要輸出到哪個網站"

#: newSiteButton.label newSiteButton.accesskey
msgid "&New Site"
msgstr "新網站"

#: docDirList.label docDirList.accesskey
msgid "&Site subdirectory for this page:"
msgstr "此頁面的網頁目錄:"

#: docDirList.tooltip
msgid "Choose or enter the name of the remote subdirectory for this page"
msgstr "輸入要存放本頁面的遠端目錄名稱"

#: publishImgCheckbox.label publishImgCheckbox.accesskey
msgid "Include images and &other files"
msgstr "包含圖片與其它檔案"

#: publishImgCheckbox.tooltip
msgid "Publish images and other files referenced by this page"
msgstr "輸出圖片及其它本頁參考到的檔案"

#: sameLocationRadio.label sameLocationRadio.accesskey
msgid "&Use same location as page"
msgstr "使用與頁面相同的位址"

#: sameLocationRadio.tooltip
msgid "Publish files to the same location as the page"
msgstr "輸出檔案到與頁面相同位置"

#: useSubdirRadio.label useSubdirRadio.accesskey
msgid "Use this site sub&directory:"
msgstr "使用此網站目錄:"

#: useSubdirRadio.tooltip
msgid "Publish files to the selected remote subdirectory"
msgstr "將檔案發佈至所選的遠端子目錄"

#: otherDirList.tooltip
msgid ""
"Choose or enter name of remote subdirectory where files will be published"
msgstr "輸入要存放本頁面的遠端目錄名稱"

#: pageTitle.label pageTitle.accesskey
msgid "Page &Title:"
msgstr "頁面標題:"

#: pageTitle.tooltip
msgid "Enter a title to identify the page in the window and in bookmarks"
msgstr "請輸入此頁的標題 (會顯示為視窗標題或書籤名稱) "

#: pageTitleExample.label
msgid "e.g.: \"My Web Page\""
msgstr "如:「我的網頁」"

#: filename.label filename.accesskey
msgid "&Filename:"
msgstr "檔名:"

#: filename.tooltip
msgid "Enter a name for this file, including '.html' for a web page"
msgstr "輸入檔名，若為網頁請加上「.html」。"

#: filenameExample.label
msgid "e.g,: \"mypage.html\""
msgstr "如:「mypage.html」"

#: setDefaultButton.label setDefaultButton.accesskey
msgid "Set as &Default"
msgstr "設為預設帳號"

#: removeButton.label removeButton.accesskey
msgid "&Remove Site"
msgstr "移除網站"

#. Settings Tab Panel
#: publishSites.label
msgid "Publishing Sites"
msgstr "發佈網站"

#: serverInfo.label
msgid "Server Information"
msgstr "伺服器資訊"

#: loginInfo.label
msgid "Login Information"
msgstr "登入資訊"

#: siteName.label siteName.accesskey
msgctxt "siteName.label siteName.accesskey"
msgid "Sit&e Name:"
msgstr "網站名稱:"

#: siteName.tooltip
msgid "A nickname that identifies this publishing site (e.g.: 'MySite')"
msgstr "輸出網站的暱稱 (例:「MySite」)"

#: siteUrl.label siteUrl.accesskey
msgid "Publishing &address (e.g.: 'ftp://ftp.myisp.com/myusername'):"
msgstr "發佈網址URL (例:ftp://ftp.myisp.com/myusern&ame):"

#: siteUrl.tooltip
msgid ""
"The FTP:// or HTTP:// address provided by your ISP or web hosting service"
msgstr "您的 ISP 或網站所指定的 FTP:// 或 HTTP:// 網址"

#: browseUrl.label browseUrl.accesskey
msgid ""
"H&TTP address of your homepage (e.g.: 'http://www.myisp.com/myusername'):"
msgstr "您的首頁的 H&TTP 網址(例:http://www.myisp.com/myusername/):"

#: browseUrl.tooltip
msgid "The HTTP:// address of your home directory (don't include filename)"
msgstr "您的首頁的 HTTP:// 網址 (請勿指定檔名) "

#: username.label username.accesskey
msgid "&User name:"
msgstr "使用者名稱:"

#: username.tooltip
msgid "The user name you use to log in to your ISP or web hosting service"
msgstr "用來登入您的ISP或網站的使用者名稱"

#: password.label password.accesskey
msgid "Pass&word:"
msgstr "密碼:"

#: password.tooltip
msgid "The password associated with your user name"
msgstr "您所使用帳號的密碼"

#: savePassword.label savePassword.accesskey
msgid "&Save Password"
msgstr "儲存密碼"

#: savePassword.tooltip
msgid "Select this to save your password securely using Password Manager"
msgstr "選此以用密碼管理員來讓您儲存的密碼更安全"
